714 因咩事防暴要係5點就著甲? (有片）

今日聽到有人報夢:
琴日係沙田3點零開始遊行，
5點左右就黎行到終點巴士站附近個上斜位。
原本守係遊行路線旁邊既防暴，
無啦啦係隔離就開始上頭盔?！
當時話附近已經噴左次胡椒噴霧。
(好似係記者無啦啦俾警犬噴）

明明張遊行不反對通知到7點，
但遊行6點未到，遊行路線4面已經係防暴狗

明明大會堂張不反對通知到11點，
防暴封左沙田火車站，公園有狗守住，
路又封埋，商場入面10點，明明仲有食完野，
睇完戲購物完既人，街坊同店員，
幾隊防暴10點沖埋入沙田廣場，
入面跟本冇勇武，但防暴見人就趕，
趕哂所有商場既人走，封死哂所有既路，
分明係唔想俾你地集會完左咁易走，
之後再屈走唔到既人非法集結。

我無野講，不撒不散，下星期日見